被問多久沒放假 張竹君：「我算係好嗰個」

自政府每天舉辦例行記者會交代疫情後，衞生防護中心傳染病處主任張竹君幾乎每天均會出席，有記者於今天的記者會關注張竹君的健康狀況，張竹君回應指「多謝關心」，又指衞生署所有人都長時間上班，包括署長、衞生防護中心總監、檢疫中心以及港口衞生科的同事等，都需要連續不斷工作，形容自己「算係好啲嗰個」。

#香港電台 #新型肺炎 #張竹君

好盡責
支持

仆街林奠就WFH 日日諗食咩好西

對比特衰公安班垃圾真係

公安記者會 星期六日同紅日休息

係度做show 諗埋d屎橋
搞死香港人佢就叻

答都都算得體

同意，她好過高永文好多

食屎啦仆街 著撚住套馬嬲衣出黎講大話鳩up
張醫生比個班狗閪高尚得多

好謙虛，不忘讚埋係背後付出ge同事

廢柴CEO話要清算炒人喎

黃定藍先？

勁憎香港啲高官
但真心respect佢

咁能低級技倆連燈仔已經打晒丁
笑能死

呢啲叫盡責？睇下ha 前線醫護先啦，佢地先係打生打死，人工低過popo 冇九億ot 錢，又冇員工宿舍，csi罩都唔多個，隨時奶野比ha 當condom 呀，呢啲高層而家係幫支共維穩輕鬆幾萬糧呀，每人廢噏幾句又死唔封關

雖然唔代表佢係好人／會對抗上頭嘅不合理政策，但至少可以話佢係勤力同謙虛

03年 陳馮富珍 楊永強既嘴臉有幾討厭
真係一世都唔會忘記
佢老母雞珍之後仲做埋WHO
所以世衛十鳩幾年前已經係CHO啦

細聲d, 好多連燈仔buy, 好溫情牙🥰

竹君安好

佢係真係勤力嘅
叫做係對得住份糧
點都好過其他逗三十萬淨係識潛水同鳩噏嘅垃圾官員

一齊食開屎,食少一日就話好過其他人

竹君bb

日日番咁耐咪冇哂性生活

2014年既張醫生

收皮啦，垃圾記者
應該問唔問，問垃圾問題幫政府做PR洗地

張竹君唔好辦陳時中，你點都比唔上阿中部長
一個N 一個SSR

戴左罩
個個都係靚女

成班班斯德哥爾症候群:o)

可能中左野佢個仔係咪外國返黎？

佢講野講極都講唔到重點，記者會都係遊花園，只係每日出黎講你網上已經知嘅野，咁都要讚佢

我一直是在親自指揮、親自部署

咁叻你去做？ 捐錢又好 乜柒都好

冇資料點答你

張醫生帶住口罩都覺得佢靚女 對眼識笑 好gfable

聽咗咁多個月記者會
咁多高官黑警出嚟講野
答野最直接係張竹君
講野又唔串又得體
今次問完佢冇準備到下次記者會會自動波report返
記者問啲野咁廣泛間唔時有一兩條手頭冇資料有幾奇 最重要佢冇hea人

唔敢講佢係咪個好官
但係張祝君嘅表現似返個公務員

唔係吹奏唔係洗地
欣賞佢謙虛

同埋下次可唔可以問埋家居檢疫名單

聽聲先認到係 佢

其實平時睇佢戴咗口罩個樣會覺得似鄭若驊

完全冇睇個記者會
個女人好定壞都唔想知
唔知睇黎做乜
總知自己戴好口罩就ok啦

答到咁都算係咁
雖然有時講啲野都幾on9

我一開始望到記者會
一開始真係心諗點解呢單野會關大波驊事

佢有咩做
日日讀份下面寫既report就袋30幾萬
而且有睇開press con都知佢成日hea答
問果樣先答果樣
明明一開頭可以講曬個病人去過邊 邊度做野 咩學校 邊間gym
次次都要等人問先講
有時講到錯曬
論功勞有排都唔及前線醫護

佢答問題真係對應返條問題黎答，唔係你問A, 佢老遠答B。

其他d高官，你條條問ABC，佢條條答123，仲要屌返你轉頭。

忙襯邊件藍色衫

林鄭都係黃

因為答既野最無爭議性
全部都係客觀事實
驚條撚
今日人地問佢袁國勇話疫情已經失控 問佢點睇 佢都話唔答

邊間電視台

佢起碼係有做功課咁解

Trash is trash
Still a trash

我幾個月無剪頭髮啦

通常好人都係黃

黑警唔帶罩抽血其實佢唔講冇人會知

對得Er蛇柒婆記招太耐，突然有一個正常嘅人日日開記招都已經好難得

護士人工咁高係因為政府要佢地呢D時間出黎用
養兵千日呀

最記得雞珍話 我日日都食雞
楊永強就話 香港無非典型肺炎爆發

邊度高平時做到狗咁

署長？
收皮啦

咪玩啦師兄，呢d野大家心照
大把工做到仆街都冇護士一半

啲尿好黃

同埋記者不停追問佢都會答

君君

lesser evil咁解

香港可悲到吹奏正常人

唔好學埋晒WHO啲衰嘢都收貨
醫療界係香港最後堡壘

香港果班記者，我係黑警都想大巴大巴車落去，又唔識問野，每次問野都成篇文章咁，仲要一問問幾咁題，完全唔在乎有無答問題，仲要極度極度守規矩

唔死都無撚用

鄭苦華係咪中撚左肺炎死鳩左？咁耐唔見人既喂

記者唔該尊重場合

唔好當娛樂新聞咁採訪得唔得
「你幾多日無放假？」
哩類閒話家常嘅問題根本唔應該喺給記者會上出現！

其實一開始我都以為無波版鄭若華 成日講廢話
後尾聽對答同訪問 先覺得起碼有做功課 正面答記者 唔會遊花園，後面慢慢記到佢係張竹君醫生

肛永長呢D垃圾都十幾萬一個月 講起就火都黎鳩埋

卿本佳人

你都on9

其實官員只要識少少公關已經好得街坊嘅心，但偏偏林奠之流嘅公關都不屑做

而家短髮好睇好多
仲後生左咁

on9
你唔諗下醫護要讀幾耐？
攞牌前要千鳩幾個鐘實習

畫眉真係好重要

咁死得啦，做咁耐都搞到一鑊泡

Powerpoint都無個，全部口講當秘笈，
成手資料，但係問到先答，
部份問題俾人追問咗幾日都係無跟進，
老實講，如果你唔係打手，
你嘅要求都幾低，佢地都好高人工吓

衛生防護中心唔係真係決策果個
自然都冇咁大機會受靶
佢記者會都係匯報性質 所以可以有果句講果句
記招上都冇唔俾人問呢樣果樣 又限呢樣果樣咁
佢答呢條都答得幾好呀
佢都真係幾十日冇放過假
俾柒婆答佢一定又搵人黎屌

睇你個名就知你on9啦，傻彪

PPRB出黎點火多過拆彈
成個部門執柒左佢 拎埋啲人去填海啦

好過所有高官

不過點都比唔上前線醫護
醫護一定要冇事

心情好就開，心情唔好就放飛機

短髮 老左仲正左

佢日日都要記者會，一日又咁多個案逐單問詳情，點搞

我又唔覺得呢條問題唔問得 但方向唔係幾岩
應該問下佢有無見過陳漢儀 佢負責做啲乜 點解可以咁耐唔出現

所以話髮型真係好重要

其實你公開試唔合格都冇問題
考狗
起薪高過護士

其實佢唔係決策核心
仲有佢講嘢只可以勉強係中規中矩
不過更可惜係嗰班官員
連合格嘅分都做唔到
你先會覺得佢做得相對較好

前線醫護打生打死又唔代表張竹君唔盡責嘅

口罩

其實佢平時答得唔可以話好好
但都算正常
用字都冇咁官腔 貼地啲

如果成班高官都好似佢咁
就死得啦

無聊問題

係

問埋啲無撚聊問題
大佬呀唔見你問啲前線醫護做咗幾多個鐘shift？

屌你政府啲官你都讚？
你班撚屌真係當前線手足係condom喇
你老母你唔好同我講做得好就要讚
而家政府所有高官都係敵人

大佬...佢邊有權話封關呀，佢都真係有幾個月冇抖過，仲想點
明明呢個係柒婆既責任，條友連專家意見都唔聽

醫護人員係偉大
呢個人係盡責任
柒婆就係正仆街，唔死都冇撚用

其實你係咪弱智
個所謂醫生 棘手嘅唔答 一係就無資料
大佬 佢唔係街市個呀姐呀 佢負責present 呢壇野架
十鳩幾萬一個月架 除左答上網已經見到嘅野 其他一句無資料 無準備係手就算呀？你大學present 都唔可以咁講啦
根本就有份打壓公眾知情權

依家懶係煽情溫情少少 就覺得佢得體直接
係咪睇返多黑警記招懵撚左呀
唔屌柒你就算好？

有冇講個記者係邊間報館?

做實事，香港人唔係儍㗎！

見到呢啲post想正皮就正皮
唔使理人地點諗
鍵戰打兩隻字永遠易過日日上鏡即時對答
睇慣晒連衛兵高過大氣層嘅標準

真，其實香港人真係好易氹
你講野好聽d，香港人都唔會點反你

柒婆一日到黑淨係用埋d語言偽術，想扼鳩香港人，又唔望下自己塊面幾黑，講野幾撚串
抵佢連藍屍都討好唔到

談吐 起碼得體

廢人先用咁多時間做唔好一樣,佢之上究竟有幾廢

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

你係咪真係平時有睇佢開記招

係軍政府同柒婆將香港人練到睇個新聞都要用金睛火眼，驚死佢用語言偽術

都幾肯定你無讀過大學 頂多比你垃圾u垃圾科

咁祝佢生返多啲頭髮啦

佢老頂衛生署署長陳漢儀消失左好多日 其實應該係由佢老頂開記招

當時都有SARS病人遺屬話祝地球人自求多福 今日完全應驗

其實成件事根本唔應該由佢負責 應該係佢老頂陳漢儀 呢條友消失咗好多日

比起雞珍同楊永強算好，更何況唔係衛生署署長

以佢嘅專業同學歷，點會冇資格出黎講封關有冇用呀？

掛住大波華

佢收人工又唔係我收人工？點解係我做？
係咪又要黎就資格論？做過popo 先有資格評論popo, 做過特首先可以評論特首？

其實做得政府高層，邊有唔奶共
同Popo一樣，冇一個值得可憐

正常老細一定係先讚手下/同事
再講到自己冇撚用

有無記者朋友可以問下香港果部超級電腦做左啲咩黎？

好想佢做特首

睇咗錯做多久沒做愛

眾新聞

又喺度搞埋啲公關野收皮啦港共殺人政權

想係政府高層度揾個黃嘅？
咁去妓院揾處女應該容易少少

Sor 可能係我講得唔清楚
我意思係佢冇實權決定封關，林鄭又唔聽人意見

真係認唔到

大方，得體，謙虛

答得幾好

張竹君話大陸控制到疫情，湖北返嚟嗰批咩都唔洗戴，又唔使入檢疫中心

其實佢都算係好，見到d記者成日唔聽書問一樣嘅問題佢都冇發火，冇脾氣。好多做得醫生嘅人都係聰明仔聰明女，通常講野講一次就get到，好怕人地重覆問問題

冇計 當所有官都係到講鬼話嘅時候
有一個官講正常野 就已經可以將佢擺上神枱

有時見d記者幾條問題長篇大論夾埋一齊問，我做聽眾都燥燥地

今日新聞同連登都係咁讚佢 睇到我r哂頭

豪無疑問 資料準備充足
但在其位 謀其政
係其他公僕不知所謂

Ching 你係咪起左佢底

牙君

幾多錢人工呀佢

不如佢做食衛局長

鄧...

雖然政府係要屌
有盡責位都可以鼓勵下既
唔係中唔中計
而係睇佢對答張竹君相對盡返專業責任
起碼係盡責 做發言人講野得體識應對先啦
難得有個做返正常水平的官員
表揚下係好事

咁佢有冇講過呀？林鄭唔聽唔代表佢唔洗建議。咁係人都知林鄭係puppet 冇實權，咁係咪林鄭冇責任同中共講番香港真實民意？

條友自己記者會都係問先講少少，有時仲要唔答。盡責就一早出黎講要點防疫啦，啲消息學到韓國24 小時 update 啦，搞到下下記者會先黎唧牙膏咁講少少

我知，柒婆係仆街，罪該萬死，但唔代表其他政府高層做得好冇問題，請停止吹奏任何政府高層，亦冇需要為佢地洗地，要記住，根本而家係政府上到位嘅都係奶共仆街少數派，唔洗可憐佢地任何一個

公務員黎講 叫有心喇張竹君
成個制度係食屎架喇 但有人嘗試食少舊
我覺得可以寬容d丫
讚個公務員je 又唔係叫人撐政府
劣幣已經驅逐左良幣好耐
難得有個無咁劣的
又真係好過一般公務員呀

髮型+紋咗眉+口罩

真係好累贅又俾位膠官兜圈 之後連登就會有做記者嘅人話因為唔問多啲寫唔夠字數會俾人屌

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

大家係咪睇得太多林鄭/警謊記者會？稍為有個肯講下人話既就上晒神枱，其實呢d只係政府官員正常對答應該有既態度

呢大半年見到班政府高官真係冇眼睇
只係想講張xx係比較正常既一個，並唔係想吹奏

幫你糾正: 佢唔係政府官，好似係隸屬醫管局，雖然醫管局高層大部分都唔係好野

被問多久沒扑過野 張竹君：「我算係好嗰個」

當年咁岩有唔知乜野係中國開
係咪世博？唔記得啦
然後拉攏左一大班非洲國家（令台灣失去邦交國）
到真係選個陣就有亞洲非洲投俾佢
因為係計國家一國一票咁選
所以佢上左位之後多左勁多細國入去
然後變成垃圾再選埋而家條垃圾

諗起當年許sir

算啦

讚陳時中好過

好過大部分公務員

咁都打撚晒飛機 用下腦啦 人地一個月袋十皮野 根本應該要有咁嘅功作量 再講工時長但冇明顯嘅成果做到出嚟 把撚咩 仲幫班廢官打飛機 記者會我日日都有聽 講埋啲廢話 咩都唔知 勸喻下 笑撚死人

如果佢升多幾級，咪又係會講狗話

支你老母
冚家落埋去同佢一齊支啦

你可以喺内部建議反映，唔係代表人地時去支持某D野

再返正常野連登仔就會吹奏有冇咁鍾意食屎

係冇咁差，但唔代表佢好佢做嘢係應份咖，收咁高人工，仲要唔係特別好嗰隻，連份內事都唔係做哂，自己爬番哂成個po 睇下其他巴打屌佢有幾仆街先再撐佢啦

巴打你個名

咁都有得吹奏

都係屎，只係冇咁臭
唔好睇得多記者會見佢答野幾得體就覺得佢好

咁你都要諗，以前一聽到四點記招，就覺得係講指鹿為馬老屈大會，依家佢四點個記招都真係有啲要做功課先講到嘅有用資料聽下，好大對比
雖然只係一個官應有嘅對答同態度，但今時今日嚟講已經好難得，唔駛吹奏但都唔駛dismiss 佢

唔好吹奏
會害死佢

究竟有幾多人睇開記者會 點解可以越黎越吹奏佢
成日hea答無資料，黑警/醫護問題就hea答或者唔答
唔係宜家太多cases先話無資料架
係一直都係咁

點解依個「回憶小子」五毛始祖仲未俾人ban

成班打手

我覺得佢講老蘭個幾日幾好
知d友仔連飲幾間，又攬頭攬頸，又happy ending

好難起
搵唔到咩資料